其實全民跳閘真係唔洗再sell

跳閘本身已經係最低lv抗爭好多人心裡都知，但其實都係天荒夜談，無數咁多次遊行日手足幫大家開晒閘，叫埋出聲請你行過去，但相信好多人都見到班港豬居然仲係拎張八達張出黎拍卡入，我見到個情況真係心諗，我唔笑班大陸狗都笑９我地啦

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

今日見少左foodpanda
利申 岩岩先跳左入閘

根本黨鐵夠膽捉就係因為少人跳

我831開始跳到而家，只係見過唔多於三次跳閘

慢慢，我今日都第一次見人跳
會愈黎愈多

係愈來愈少就真

我今次返暴大，同一時間4,5個手足跳，好正

認真，佢地有Foodpanda
我地可唔可以派返D deliveroo去同佢地口角

其實搞到佢哋要請人每個閘口守住
仲要有唔少人跳閘
佢仲要on99成個站閂晒
蝕到仆街我覺得已經好成功

咁就會蝕到仆街？你會唔會天真左d

太子出口每個位都3個foodpanda，出閘話就話唔驚，但係正閘前面⋯⋯⋯⋯⋯

咁點都賺少啲嘅
佢同CCTVB一樣大到仆街
唔好屌我先
仲有咩方法搞大先

算啦，香港人連打斬人藍絲都可以叫停手，諷刺Ｄ講，頒埋nobel和平獎俾香港人既話，分分鐘你再起路障都叫停你添啊

佢地咪又係打份工，捉多幾個黨鐵又唔會俾多啲錢佢地既

利申試過有黃衫foodpanda都照樣跳

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9

跳唔跳閘自己諗，但要清楚現時風險
狗而家用入侵罪告，可能留案底，並用大量狗睇閘
我就覺得唔值得搏